岩岩過試用期，有公司加2成人工挖角，走唔走好

出黎做野2年
依加係間second tier嘅公司做，份工係舊老闆refer我入去
人工都唔錯 有3x k
岩岩過試用期，另一個舊老闆又話轉左去新公司，係一間top tier龍頭大firm黎
加2成人工
但咁樣走人會唔會好衰仔好冇義氣 畢竟依加老闆都係欣賞我先俾依加呢份工我，做唔夠幾個月走人好似好缺德，而且搞到好老尷咁，notice period個月都唔知點頂

勁

問下對家可唔可以buy你走

咁咪仲仆街

加兩成喎

唔尷尬

你開得post問，你自己心入面有答案啦
每個月多6、7k可以買起自己人格嘅咪起囉

返工就係為錢為前途
如果你而家呢間個老闆用同樣價錢搵到比你更好既人
佢都會飛起你
你肯定佢一世都咁欣賞你？

你對上果份做左幾耐

2年啦

咩工

義氣
你供樓，買野係咪用義氣比錢？
係就留低啦

直講可唔可以加你人工
如果佢唔加咪姐係你走唔走佢都唔care 咁你唔使煩會唔會衰仔
佢加你咪唔使煩
坦白講就點都唔使煩